警狗打壓港台，其實係進一步打壓言論自由

吳志森講警狗對港台打壓比外表睇得更嚴重！
佢最後有講到要張呢隻事搬上國際先有用！

因為係講緊一堆警狗竟然干預言論自由！

有無人幫到手？

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

大家正視問題

TWITTER手足現身喇要